搭朋友車，坐前定後？

幾種情況

1:自己搭同性朋友車
2:自己搭異性朋友車
3:同另一半搭同性朋友車
4:同另一半搭異性朋友車

想知大家平時會點

1. 坐前面
2. 坐前面
3. 邊個同司機熟坐前面
4. 邊個同司機熟坐前面

咁大個人唔係仲要教?

前
前
後
後

1. 前
2. 前
3.我前 女後
4.女前 我後

後
前
後
前

咁如果唔熟點算

真係有人唔會主動坐前面架

好尷尬

無人教過你？
咁大個人呢啲禮貌野都要問？

1.前
2.要求自己黎
3.前
4.要我自己黎

信唔過女人手車

同另一半搭異性朋友車坐前面？

我d朋友唔洗自己揸車

其實點都要搵條友坐車頭啦
呢啲基本禮貌

點都求其揾個人坐前面 如果老細做乘客果啲另計

佢有冇收你錢先？ 冇就坐車頭啦

1.前
2.前
3.前
4.後
第3,4個要睇情況
搭朋友車坐後座 當人地係司機？

1. 前
2. 前
3. 前
4. 叫條女自己返歸先，今晚唔返

邏輯大師

前前後後 打死罷就

4. 扮gentleman, 自己去司機位, 車女朋友番屋企先

禮貌上坐前，同埋傾計好傾d

冇咩所謂，都係上下坐

一個座位就睇得清位朋友係咩人